兩年前我屌達狗撐backup佬都仲達粉咬

其實backup佬咪同連尼住一鳩樣！！！

推

thx

好球

反達鬥士

樓主好小氣

N年前我屌到達粉冇聲出，但係過一排又彈番出黎

用警棍打班仆街啦鳩硬蛇

咪屈

ching係警犬仲衰過達狗

我都講話我唔係

我唔係呀

backup佬同達哥一樣係垃圾 無需分類

黑警死全家

backup佬原意都係想大家可以睇達狗啲片